熊軍會戰勝歸來，熊軍集氣支持區

負面因素正在發酵，你班友即管慢慢炒！
市場一定會埋單！
等著瞧吧！

多謝你 姐係聽日都重未爆

同沈大師觀點一樣 g持

恒指上升，只係有人不理負面因素
爆係遲早嘅事

是其是，非其非

到時爆左先算 有錢先搵

07年果陣，就係個個都有咁嘅諗法
結果有幾多個可以好似我咁全身而退

已經做唔落淡友
個勢太勁

提提各位07定08年
恆指單日跌幅/升幅都試過2000點以上

大牛市玩熊仔不如拎晒去買六合彩

利申：尋日先學牛熊證

又一個訊號，成交已接近2000億

個市場好扭曲

日日吹奏跌 總有一日你會啱架
利申買牛

好友應當悔改

35000應該冇乜難度

叻仔，聽日收錢

你終於等到

等待小升大回，打返一二千點就就差唔多

其實有好多隻大野都到咗價，所以回先係好事

升得咁撚少 匯豐100蚊都未到

悔改未

今日係咪機會

好友

熊軍唔好氣餒，星期一一定跌

快啲變節做牛軍啦，做好友日日有得升，做淡友一個月先跌一日

留名支持淡軍

軍師仲係唔係度

樓已跳

一齊做淡友

好彩前日已放熊
賺左幾十巴仙就夠

跌喇屌

熊軍！

聽日就殺曬你地

熊掌宴

夾緊

技術性調整

樓主還在嘛

假死的淡友們夠鐘埋位

1000點，我要跌夠一千點
利申：有貨

熊軍最後召集